有關智能身份證 麻煩大家解答一下我問題

有冇手足知道換左智能身份證
其實正苦係咪知我幾時去左邊
過大陸關係咪會有機俾人截查或者有啲咩麻煩野？
準備好今日去維園
點知朋友問我怕唔怕去大陸做野過關有麻煩
(利伸 久唔久要上去做野)

用rfif套/銀包，
淘寶 1蚊有，
或者用錫紙包住張證

驚咪唔帶卡 帶護照出去囉

唔換咪唔驚囉 換咗就帶套

舊果張一定冇問題
而家換新果張就唔知

唔該 ching 維園見！

我睇到關智斌

白色恐怖
話時話 有冇收到一個hong kong police 嘅sms
我身邊好多人都收到

邊有得唔換

為人為已 要有一套

臨時臨急冇套呀 用錫紙包住係咪一樣掂

新新份證有rfid
要有reader先可以讀到你身份
正苦想借鋪5G起燈柱裝埋reader係燈柱
咁就可以知就你張身分證個位置
配合其他識別裝置就可以實現監控

有巴打已提出簡單解決方法，不在此重覆

為爭取免於恐懼的自由，我地冇輸既空間，一定要贏

可以

錫紙係咪堅掂？
錫紙既用法唔係淨係隔住唔俾野讀取我啲資料咋咩？
如果有gps 其實都知我去左邊

咁啫係佢既監控方法唔係裝啲類似gps定位嘅野落你張卡 而係想係全港裝撚曬啲reader 記錄到有邊張身份證行過

發射站廣發sms啫
時不時係街都收到d廣告

驚咪passport

會唔會其實今日好多人出去都係passport

上網有d網 實測過話錫紙ok,
但身份證有gps功能咩

Gps好似要長期用電，
應該冇咩可能裝到落身分證 掛

正確
理論上仲準過GPS